artigo duzentos e quarenta e quatro a lei disporá sobre a adaptação dos logradouros dos edifícios de uso público e dos veículos de transporte coletivo atualmente existentes a fim de garantir acesso adequado às pessoas portadoras de deficiência conforme o disposto no artigo duzentos e vinte e sete parágrafo segundo 